初選前冇民調，素人可以點制定最佳抗衡舊民主派策略？

咁咪冇得初選棄選，票源集中邊個邊個

其實初選就係俾機會所有選民唔使理任何因素揀佢最想選果個..
然後最多人支持果幾個就去選囉..
仲要民調黎做乜?

初選本身就係民調....

素人仲初選咪即係埋堆